有冇人睇過天航嘅D系列？

終於出到最後一本有生之年系列

好多謝佢為咗俾多啲小朋友有書睇特登賣平啲
但原來佢近呢幾年都過得唔太如意

妻子過世，要父兼母職一定唔容易
佢妻子本散文集賣得並唔係太好

另外，因為書展取消咗，D系列嘅新書發佈都受影響
依家Patreon有連載實體書遲啲會出

天航嘅Patreon

天航嘅FB:

天航嘅IG

利申返，樓主冇收錢
只係想幫下呢位自己帶來快樂童年嘅作家。

佢同佢老婆個本我有 睇到流馬尿

唔特登推了，隨緣啦
希望有好多讀者發現自己原來仲未儲齊一套D系列咁正嘅小說冇理由唔儲齊嘅

佢仲要好黃，成日寫文為香港人抱不平
希望佢同家人過得平安健康

有睇過佢愛情阿米巴同三分球神射手系列，之前只知佢去左台灣，原來喪妻，RIP

有
中學開始睇佢睇到而家
好鍾意佢個曙光同D系列
利申：1-6買晒，而家等7出實體，但網上照G持

三分球神射手個結尾
其實我想呢套有續集

睇佢啲書係真係體會到咩叫廢寢忘食

係幾好睇。
估唔到老婆死左

小學j到而家

以前好鍾意睇D系列
不過出得太疏
而家已經唔係好記得講咩

愛因斯坦被摑了一巴

每集都係講一個角色，各懷異能
記得作者佢當初嘅概念係每個角色都好似打機咁
有分戰士、補師、策士等等
所以每集嘅主題都唔會撞好好睇
而故事主線就係對抗黑暗組織嘅陰謀

劇情算係常見，但講故事嘅能力好好，好精彩

細個成日笑呢個書名

等我得閒重睇

推下先

睇住佢識佢老婆
睇住佢過台灣
睇住佢老婆走咗

會睇到停唔到手建議喺星期六日先睇

最鍾意都係第一集

收d06

書展又唔知點明明對D系列嚟講好重要

冇得賣喇咩

好似無

D5麻麻地之後就無再留意d系列，原來已經出到7

same
樊系數型撚到仆街
最記得佢個表弟一開始玩鼻屎

三分球神射手

我都係天航fan
我有佢秦始皇的最後遺言精裝簽名版
但點解個po會放咗喺時事台

終於有人講 屋企齊曬六本D系列
由小學開始追
等咗咁多年終於睇到結局
join 咗D07 patreon而家每逢一三五都好期待
只係3 蚊美金一個月 良心價嚟

個網好似仲運作緊睇下買唔買到

sorry慣咗手勢我cctoy嚟

但樊系數其實係術數 勁撚過數學
有易經喺裡面
余老爹真係好撚屈機

個男主角性格好型細個勁鍾意佢

PUSH

估唔到三位徒弟（兼徒孫）都係重要角色

男主角

佢老婆都有FB PAGE，睇住佢由健健康康變到最後臨走前消瘦....

而家仲爭瑪雅咋

黑童話集好撚正雖然喺本書出之前已經喺星島嘅sfile睇過啲文，但有成本書喺手到睇真係正好撚多

你地對咁多集嘅喜好排名係點？

我 4>1>3>2>5

（未睇6）

秦始皇 > 愛因斯坦 > 宮本武藏 > 蕭邦
56買咗未睇

同你一樣
不過第6排最頭

想買d06，天航幾時出五環戰士第三集

其實最鍾意嘅係書中自有五環戰士
係呢本書令我開始接觸外國文學
多謝天航寫咗咁多好作品
好人一生平安

三分球神射手好神

中學時期追哂所有佢既書

連沒頭沒腦當上了騎士同上海姑娘果啲都有

希望佢往後既生活開開心心

好人一世平安

我知有人會sd隻post俾佢
好多謝你令我開始鐘意睇文字書
愛情亞米巴同埋三分球神射手系列而家經過書局都會拎上手睇幾版

一樣
5 6 買咗都係未睇

每次出新一集都重睇 結果睇左n咁多次 d系列
今次懶冇了

第一本睇嘅係四百米
之後嘅大部分都有睇過，仲有去牛池灣睇過羊咩咩舞台劇
天航係中學時期陪我渡過咗好多時光，多謝你

終於出啦，屋企有齊1-6

讀書嗰陣為咗買佢本披上狼皮的羊咩咩，行路返學慳錢去買後來阿媽掉咗，想再買返已經只搵到完全版，唔係回憶中嗰個故事

由戀上白羊開始睇佢，當年仲讀緊中學，而家已經做咗老母
希望Emily 在天之靈要保佑呢兩父子，
冇咗老婆，冇咗媽媽真係好慘

大家經過見到記得買Emily 本書，當係對呢位媽媽嘅敬意

細個不停翻睇
睇左好多次但依家唔記得左書名
入黎就係為左佢

紀九歌身世嗰度小學睇嗰陣哭成狗

好想快啲睇實體版D07

細個一定要睇晒先捨得瞓，大咗得閒都會拎出嚟回味下。最鐘意秦始皇嗰本。

好似係課室彈鼻屎

估唔到有生之年睇到D系列完嘅一日
10年都有
出蕭邦的刀 少女的微笑果時突登去撲海報

利伸：雨果一出就買左
沒頭沒腦當上了騎士讀書時借俾同學睇 借到唔見左又買唔番

好想快啲睇，但又唔捨得佢完

Push

d07個名冇名人
本身好期待係咩名人

我睇佢本書果震 都十幾年前
寫羊咩咩 同 白羊弓箭
我見佢後尾有再出再版
話以前技巧唔好
個ending都唔同左

彈落樊系數背脊嘛
之後樊系數仲以德報怨

啲封面好靚

D系列真係最鍾意嘅一集

第三集仲以為睇緊武俠小說
不過都係幾正

我都係排5最後
5個本最厚但最麻麻

天航Fan
最鐘意三分球同D系列
但最感動係 親愛的小雨果